七警停職都有糧出 請求公務員帶頭罷工

事到如今 成個社會係崩潰到呢個地步
仲係上街根本無用
政府根本無意去面對

所以依加必須用香港人最重視既經濟入手